<mbm>
  <entry id="0">
    <source>樹海での冒険を始めるためには、いくつかのルールがある。{f801}君たち新米冒険者は、樹海の地下1階の地図を作る必要がある。{f801}その為にまず地下1階にいる兵士に会え。{f801}</source>
    <target>要想开始在树海冒险，需要遵守几条规则。{f801}你们这些新人冒险者需要做的，{f801}是去绘制好地下1F的地图。{f801}为此，先去见驻守在地下1F的士兵吧。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="1">
    <source>翠緑ノ樹海の下層より、恐ろしい狼たちが出現し始めた!{f801}恐らく狼たちのボスを倒せば群れは激減するだろう。{f801}スノードリフトと呼ばれるその狼のボスを倒して欲しい。{f801}</source>
    <target>在翠绿树海的下层有可怕的狼群开始出没了！{f801}只要打倒头狼，应该就能击溃狼群了吧。{f801}希望各位可以打倒那头{f801}名为雪色漫游者的头狼。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="2">
    <source>原始ノ大密林には恐ろしい竜が住んでいる。{f801}その密林の何処かにある竜の巣を探し出し、そのタマゴを{f801}入手してきて欲しい。{f801}</source>
    <target>在原始大密林里居住着可怕的龙。{f801}希望各位可以找到位于密林某处的龙巢，{f801}并从那里把龙蛋带过来。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="3">
    <source>密林の奥深くに住む獣の主ケルヌンノスの為、樹海の奥の{f801}捜索が出来ないので困っている。とても手強い相手で、{f801}多くの冒険者が被害にあったその魔物をぜひ退治して欲しい。{f801}</source>
    <target>因为居住在密林深处的兽王科尔努诺斯，{f801}我们无法对树海继续探索，十分为难。{f801}那只魔物很难对付，已经有许多冒险者{f801}遭其毒手，希望各位务必可以去消灭它。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="4">
    <source>新たに到達した千年ノ蒼樹海。そこは、未だ人の手が触れぬ{f801}未知の領域である。そこで、地下11階及び地下12階の{f801}詳細な地図を作ってもらいたい{f801}</source>
    <target>你们刚到达的千年苍树海{f801}是一片无人踏足过的未知领域。{f801}因此，希望各位可以绘制{f801}B11F和B12F的详细地图。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="5">
    <source>千年ノ蒼樹海の奥に、人為らざる謎の生物が生息している{f801}らしいとの情報が入った。それが事実なら放置はできない、{f801}樹海の奥へ入りその生物について調査したまえ。{f801}</source>
    <target>我得到了消息，称在千年苍树海的深处{f801}似乎栖息着非人的神秘生物。{f801}如果消息属实，我们不能放任不管。{f801}进入树海深处，去调查那种生物吧。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="6">
    <source>枯レ森に住む人外の生物、モリビト。樹海を調査する以上、{f801}彼らとの戦いは避けられぬものになるだろう。{f801}そこで、腕の立つ君たちにモリビトせん滅を依頼したい。{f801}</source>
    <target>居住在枯萎之森中的非人生物ーー守林人。{f801}要想调查树海，恐怕无法避免和他们一战。{f801}因此，希望你们这些身手高强的{f801}冒险者们可以去歼灭那些守林人。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="7">
    <source>第7ミッションの説明。{f801}</source>
    <target>第7ミッションの説明。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="8">
    <source>第8ミッションの説明。{f801}</source>
    <target>第8ミッションの説明。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="9">
    <source>第9ミッションの説明。{f801}</source>
    <target>第9ミッションの説明。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="10">
    <source>とある高貴な人間を傷つけた魔物を始末してもらいたい。{f801}その人物の名誉のため、内密のうちに討伐をおこない、{f801}すぐさま魔物を倒した証拠を届けて欲しい。{f801}</source>
    <target>希望能处理掉伤害了某位位高权重的大人的魔物。{f801}为了他的名誉，请在严格保密的条件下进行。{f801}希望能尽快向我们提交打倒那魔物的证据。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="11">
    <source>樹海へ挑む冒険者に課すのが、地図作成のミッションだ。{f801}君も新米冒険者と同様に、地下1階の地図を作ってもらう。{f801}ハイランダーの腕を示すために樹海へと赴きたまえ。{f801}</source>
    <target>挑战树海的冒险者所收到的是制作地图的任务。{f801}你也和新人冒险者一样，去绘制地下1F的地图吧。{f801}为了展示高地之民的力量，奔赴树海吧。{f801}</target>
  </entry>
  <entry id="12">
    <source>最近のエトリアで起きる怪異の数々を調査した結果{f801}怪異の原因と思われる謎の遺跡を発見した。{f801}君には謎の遺跡内の迷宮を調査してもらいたい。{f801}</source>
    <target>调查最近埃托利亚发生的诸多怪异事件后，{f801}发现了被认定为怪异事件的原因的谜之遗迹。{f801}希望你们能去调查谜之遗迹中的迷宫。{f801}</target>
  </entry>
</mbm>